[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (783)

美國主w 頂實

美假係咁中路嘥時間

美職9.5 10.5b

肯薩斯體育會
絕殺啦屌

又輸晒 點賭

GOAL

落左8號

All in 左美國主w

美帝2-0

1/1.5 cash!

美帝係咪有人all in 5倍1.5b？

0-2 美國

屌你入一球啦瓜達拉哈拉

又豬 今日要反手了

又要入 好想死

10角派10個100

Lm

我

$3180
USA 1.5b @2.55

Finally goal

LM

早

lm

60分鐘放棄左

半4全6 屌你老母

7角

角球NBA

又中場毒水 又事後

肯刷C真係賤種隊黎

而家要叫 不肯刷c

原來哥達仲未入

仲留咩丫 開到10c我直接派你

要星期五先可以cash out

開到10C我洗乞咩

仲要今場7c有6c係Salt Lake刷
依隊野仲賤種過LA 起碼LA比人開到主其他/456/大波

冇錯
美帝場波又係咁

點解而家日本仔無晒d 12 1 2 3點開波既波

最後幾角？

唔刷角正仆街

又成功反手
次次都度完買自己對面算

屌你6c完

冇696 前鋒 正花 不了

快D派番果注2.5s比我

美國w cashed

美職角大 得啖笑

首爾江原2。5

岡山雞雞

23 July, 2017
1. ❌讓球 湘南 0/-0.5
2. ✅讓球 京都 平手
3. ✅讓球 横浜FC 0/-0.5
4. ❌讓球 東京綠茵 -0.5/-1
5. ✅讓球 大阪櫻花 0/+0.5
6. ❌讓球 8仁 -1/-1.5
7. ❌讓球 大分 0/-0.5
8. ❌讓球 阿仙奴 平手
9. ✅讓球 馬模 -1/-1.5
10. ✅讓球 辛斯華爾 0/+0.5
11. 🥃讓球 辛尼特 -1
12. ❌讓球 冰島女足 0/+0.5
13. ❌即場 馬mo 角球 7.5 大 all in
14. ❌讓球 芝加哥火焱 0/+0.5
15. ❌讓球 法國妹 -1.5/-2
16. ❌讓球 維多利亞 0/-0.5

奴隸all in完仲有得繼續玩

夏天呀，點踢12點呀

依家馬會開唔開，想再起機

費城聯角球傾左咁耐都未派？

me

求派想起機

夏天係遲開,1200 1300踢太辛苦

角細 bee西波

琴晚計埋贏一注

派我

架仔波半大

求派起機

馬會幾點開

bee 水原 江原 盤

北車大

boring

直屌水原-1

咁激動 覺得有d似jj聯對爛鐵果場咁

嗰場紅咗係意外嚟嘅姐

暫時

馬會開左門未

成日都意外

劇本泥 韓假冇意外

水原轉了

會唔會又瘋狂半大

半大有無得諗

日本女排又反cup
今日我都要反cup

狗會有冇開？？

轉做職乞了 有冇人派

有

中咗派5個100

Feel到自己今日好旺
銀河半大
急流ng
熱狗ng
羅湖城fg
美國1/1.5大

五點綠雞

大戶

黃蜂大船

5點全上盤 有冇同路？

黃鋒上盤
利申今日睇盤未輸過

五位數字

怕咩 最多咪輸

agger lm ok?

留名

Ok

德島 x 山口

德島 山

水原半細

係咪去哂睇女 波post已死

都未開

係唔係得我要5點 9.5b

.Lm

今日重心 中左請派我

利申無錢買

燈水
黃鋒 半客 2.5b 上盤
山口下盤
三場韓假 全大
Fc首耳 下盤

德島。岡山 。三星。廢車

分注了

得三星覺得穩

山口 2.5b 重心

同路

你上個channel去左邊

BEE 半B全B

5點全上盤

BeeBeeBee

德島 山口 水原

中晒派5個100

永遠的bee

留了

發覺好多場同你同路
等到２倍先入

中曬全格抽1個100 頭5

水原 all in左

最驚雷法會和

相信正氣bee

水源-1

同哂路

買親半一上盤都比人秒goal
好驚水原比人秒goal

得雲加同我bee

1:0

咁可唔可以唔好買

beeeeeeeeeeeeeeeeeeee

買左了

邊場呀輝哥哥

支持輝輝以假亂真

水原真係呀婆都即識買，馬會又派錢

Beebeenee

Me 不過單頭入球細

水原上半場456定定驚先

me心靈上bee

3場0-0又踢假

臭bee 主盤

得我對你係最真

上次水原斷我12倍4x1

Bee

我對正花先係最真

水原 雞 bee

一齊叫

半大已死

繼續0-0

全北3.5大有冇同路

佢掉低左你返左大陸養生啦

角大已死

BEE 9.5B

1c

2c

fake

水原

水原唔入比人入OK？

德島
綠雞
三星入未

唔駛多，完場bee 雞1:0
三星2:0就得

唔ok ar..

BEE

bee fg

收米

C呢

等緊收米

郭妓又來

BEE快刷呀
半場10C

做咩
我信心！

同意

自

Bee 比佢屌緊..

仆街BEE今場咪玩野

三星今日冇劇本？

咪呀

我信心！
輸左去做雞

5:0

今朝唔刷c 依家又唔刷c

沒人光顧

山口綠雞馬上入波
徳島bee快刷c

買左5千bee 唔好玩野

信心！
你上次未做 走數

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c

買左100萬德島
bee要玩嘢

被屌打唔緊要 贏就得

BEE好似比人禁屌

你吃屎吧

咁多大戶轟bee

不吃你

冇買Bee，去左買雞

琴日大波 今日？

吃我？

Me bee9.5 同chicken

bee🐝

打風

細波掛

8號波

On9

Samsung入波未

yeah

刷c啦

Bee 已完

真係打風呀嘛 有無講錯 講錯你屌我

臭雞入未呀

完你媽

無 8號波cashed

半細 cashed

三場都冇入球

水原屌你老母

水原 唔貪心 贏兩球就夠

有了準備 beeeeeee

日乙入粒先啦

入未

好貪心

穩如狗😝

就訓著

有串到 2 3 5 同路

過多30分鐘我求佢入一球就得

Fake完？？入

得到 goal

德島FAKE左球

9.5b又死

未刷夠唔洗指意入波

跳樓88

Bee有機了

2C

仆街啦妓仔

德島

Fake完對家入定律

德 9.5s

個波網上過都當入

水原入得未呀，波都唔撚識射..

射中網頂邊有入

Samsung goal!!!!

三星goal

水原 入多幾粒

三星

Bee c
Chicken
Samsung

iPhone 棄了 轉用Samsung

三星入多球

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c上呀

垃圾bee入波未

三星入多球我轉用三星

Samsung give me one more goal

急唔尼 首先唔好失先 🐝加油

支持

真 好驚

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c快啲啦 立即

個2.5b留得耐左少少喎

Why not gchi me hot water

半大

Bee1:0

Fake完好擔心德島

德島唔差wo

支持輝輝

屌 bee入波啦

我都唔差喎

點角唔刷屍？

球探fake個波根本冇入網

support you too

56k？

買左半大，另外有買三星主羊的

勾住當入

咪就係

職員又跌親

角呢

三星咪半1全1咁老套

識唔識踢波

。。。

Gogogo

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c立即呀 聽指示啦

水原 比對家入

蜜蜂

3c

3C

角角角角

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c 快啲啦

山口雞唔撚係開細波咁老土下話

三星再唔入死全家

4c

我個半大牙

岡山goal！

臭雞goal!!!!!!!!!!!!!

雞1-0

雞！

雞

4C 快刷

輝輝有買嘅咩

100:0

bee 唔貪心 贏一球就夠

綠雞

bee快入

bee

佢每次報假應該代表佢買果隊

德島快d入波

Bee 德島邊個多c邊個羊

屌德島單刀唔射 係咪on9

角數2-2
打和

我地對咗 今晚唔好懲罰我

落左order sor

打到啪啪聲

差bee

Cccccc

bee半大已死

水原個外緩超曬班

有冇人睇緊排球 塞個18號又靚又勁

水原半大輕鬆輸

堡絲高路

bee
Chicken
Samsung

ching呢場邊度有得睇直播？

我要c

請食譚ok？

d扣殺勁到

三星輕鬆半主

上網後排都好猛料 腳長樣靚

三星下半2:0
Bee 雞1:0
就收哂貨

你知我冇買

要開角大波大

Join

bee快比c

食c？

me join你屋企call g ok ?

5c -5c

起碼半6啦

Lm ok

黃蜂 幾時入呀

join！

想要德島FG

咁全部3:0 ok?

唔好會豬

全北似開唔到大波

冇然冇錢call

今晚贏1k就派

派比我好過

有冇人要首爾同烏法

Lm ok？

L定m

要靠對家入一了

扔小菊出去做g賺錢

Cup子留左 下次到你

即買

半細3*1。cashed

ok i love you

beee下半場轟佢567

過關 半場主客和3X4
星期日 1 福岡黃蜂 (主) 對 德島漩渦 (客)
和 @ 1.97
星期日 2 岡山綠雉 (主) 對 山口雷法 (客)
主 @ 2.85
星期日 3 水原藍翼 (主) 對 尚州尚武 (客)
主 @ 2.02 $1

全北手耳兩個勁前鋒放後備 唔使諗大波了

下

你都有份 下次贏1k 派你兩個

3場都睇唔岩 無買

喜欣 準備收米

屌 馬會好垃圾 6點都未派錢

300起機。上到3K頭10抽2派一百
綠雞@1.94 300

gchi了

BEE2.5b
車1.5b
江原

meeme

黃蜂全北🙏🙏🙏

有冇車半大

pm

You pm me 派你500

山口快追和

Bee
Chicken
Samsung

支那

狗會南韓波唔敢派彩

係

垃圾bee唔入輸左佢啦

🐝加油

德島 江原

全bug手耳入波未

唔派彩 冇銀用 買唔到即場

Bee 🐝

建議狗會韓國波下季先派彩

1粒就得

Lm#

馬會驚又比韓k聯伏

臭雞快入多2粒呀

德島快入

BEE 10C -4

汽車快入

Ccccc

好靜

Bee入快
雞頂實，三星竹多粒都得

10.5b -5

收屍派我未 岩岩豬左50蚊半大

汽車大波已死

夠疆5場細

想派

小蜜蜂 嗡嗡嗡

睇個勢真係尋日開大，今日開細

唔好呀

手天使幾蚊一個鐘

🐝🐝🐝🐝🐝

召喚連c雅

唔想同妓同鼻對

玩咁大呀輝輝

妓 鼻

江原

🐝
山口大波
🚗

C

屌你老味江源

支持反杯開大波

比c啦垃圾bee

Samsung!

轉三星了

開埋-1 ok？

唔用iphone了

客客十場未贏過

我想死

BEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE 快手啦

山口綠雞立即入波大波
徳島bee快刷c 10c

samsung

🐝 🐝 🐝

K l 好多假波 琴日對佢贏 今日可以豬幾球

重心三星頂實

德島前鋒好辣殺

Jump
唔敢睇德島了

上場作客入左全南天龍wow
仲敢買主？

利申：9up,咩都冇買

上星期大波日
今日就

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

汽車大1.65

Cccccccccccccc🙏🏽

bee快手比4c

9527 坐洗頭艇去中國受審？ 唔見左成個星期

阿爺就快有大事宣布

BEE...MOUNTAIN MOUTH..GOAL OK?

Bee入波未

紅左件唔知FC 定汽車

FC

刷角未

山口入多兩粒

首耳

得你掛住佢

首爾紅埋

終於唔係我買果隊紅😭😭😭😭

汽車 世紀沉船

病之力 bee！

山口入多2粒比我走啦

但韓仔紅左有加成

病病

又羊錢

紅左先勁

汽車快D 入6波出撃啦

唔刷角點入波啊垃圾bee

角呀屌你家母

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c快啲 無時間啦

黃蜂全北🙏🙏🙏😭😭😭😭

紅左都入唔到波

病之之力！

屌

bee0-1

Jump😭😭😭😭

得到真goal

德島FG Cash

bee抵死

bee入未啊屌

又輸🐝

一定收好多 平時起碼1球 快則2球

角呢？

潛了

不了

我準備好lm了
要d叫反cup啦

唉 屌你老母bee

bee世紀大沉船

jump

比人入呀

屌 全開對家

請你一定要頂住🙏🏻

Bee刷角比你追和

有冇巴打一齊追多球

福岡黃蜂 0-1 德島漩渦

刷角

8.5s

BEE好ON9...咁樣輸

唉 又輸

半5全10叫爆區

唉你老母
又係bee搞事

抵死啦bee唔刷角

bee 應該開始刷,呢隊衰波係輸左先開始刷

兩連jump
江原
黃鋒
jump
一入錢就輸

德島同樣快樂

追多少少德島NG

笑撚死，夾住個波，咁樣入

角細等爆

突然咁多德島

垃圾BEE...2個後衛仆街左 無人清球比人入

臭雞半1全1?

狗會家下連samsung半主條數都未出......冇錢入BEE反CUP

10.5b jumped

入佢波喇手耳
唔俾人入唔識入架全北班撚屌

支持Bee ng加刷角

韓K唔入波 想報icac了

8.5b

Bee 追和 唔該

水原頂住

山口綠雞立即入波
徳島bee快刷c 無時間啦 快啦

大球。。。

竟然係汽車派膠

垃圾bee 快入返粒先

屌你屎眼山口組 入波啦仆街

德島NG

角呀

冰封角球俠召喚

汽車 半大只需10分鐘

廢車 人地紅你都唔識入？
江原唔追和失多球啦

機關角球俠🙏🏽🙏🏽🙏🏽

bee都唔明刷角先有入波呢個道理

沉撚哂船 垃圾蜂追和反cup呀

死廢車唔撚入波 屌你老母

炆左

依隊野 平時都淨係1球完

肯定又0:1完場

Sam load

Bee求你cup

bee 乜都無

角🙏🏽

球又無 角又無

呢個真 原來架船咁多人

Bee cup 頭2 100

Bee和輸半都照殺

江原半場俾多球

臭bee玩撚完

9.5 8.5s

角又冇 垃圾bee

屠柒味濃 很嘔心

點估到廢車邊場冇收錢呀

人地刷到9角你隻蜜蜂仲食緊屎

食撚屎喇汽車

廢車 江原入波啦

角大又輸

快啲刷多4角啦

又出事

冰封角球

Freeze!!!!!!!!

封印角球

黃蜂落後一球仲係到散步

黑到仆街
呢幾日係咁輸 岩岩買馬客fg又即入

半5全6

祝你輸波廢車

假

補時刷c

下半場仲未射過門

屌你

又輸波又唔刷角

被黃蜂迫害

比多3角

綠雞cashed

G 2:0

雞2-0
入多粒呀 屌你

K LEAG 又做假

迫害角細

廢車沉船揮手區

屌你老母黃蜂 仲有10分鐘 追和cup呀

廢車 原江2.5b

開個罰波個角大跳左兩次

廢車 三星半大

黃蜂入唔到比人入多球啦

反下手先

水原三星 3-0 尚州尚武

10分鐘爆4角

德島首爾🙏🙏🙏😈😈😈

半5全6
屌

三星勁撚到

水原-1穩了

samsung 3-0

韓假清泉，正氣三星

對面打少個都入唔到 全隊高射炮處決啦

人妻個channel 咁早有剔

導屎漩渦單頭定過關？

驚廢車了

唉屌 雞都2:0 bee我屌你老母呀

自己TG谷度Gel由佢啦

下半場得一c 你老母臭大你

咩gel

繼續冰封呀

廢車屌你老母

水原gel

真世紀沉船 廢車

過關差 廢車 win 江原2.5b

放棄啦無c喇

垃圾車

又冇角

食屎啦bee

垃圾廢車連大波都冇

紅左都入唔到

我上你屋企幫你嗌

起身刷角啦訓訓訓

屌你老母臭西呀bee
又係輸你條仆街

晏d度八點

信你

冇gel

夠膽就5分鐘4角

sorry 睇錯

10kbee果位手足

追和收貨

德島細cashed

Quote 緊邊個

睇死德島唔夠膽

求bee入多粒

臭雞2.5b 絕殺

10k 買bee 位ching

咁撚多機會唔刷比人反擊

補時追和ok?

水原ho ball

睇live黃蜂真係好啦支

綠G開左大

三星 臭雞
差個9.5b 又輸

連4c呀 屌你老母

岡山綠雉 2-1 雷法山口

Bee補幾多

串左雞/三星/車 驚車派膠

好撚無恥收撚晒order唔刷角

5mins

24 July, 2017
1. ❌讓球 黃峰 0/-0.5
2. 讓球 烏法 +0.5/+1
3. 讓球 莫斯科戴拿模 -0.5/-1
4. ❌讓球 尚州尚武 +0.5/+1
5. ❌大小球 山口雷法 2.5 小

。。。

冰封到完場

冰封6c！

9.5s 8.5s 7.5b 1:0 0:1
準備收＄

笑死 原來德島個球咁入

改左名屠狗會

Fuck bee

BEE 德, 兩隊唔刷角, 全家被狗屌吧

封印角

你之前個tg channel去左邊

冇啦冇啦

無跟對家 屌

斷腳bee落後唔落底

bee 盤 8.5b fg

bee 送角

刷角你cup撚左啦食屎bee

❌❌❌

Bee 快D完

又c

快啲刷夠十角

8c

又加時爆

夠膽9c

等爆了

比多c

咁樣8c

-2c

完未呀

唔好爆9.5就得

8c ft

唔好再刷

估唔到昆蟲都可以歸類為畜生

唉屌你老味 即場買中客fg又即入波封盤

加時 識賭波唔識波

9.5s cashed

9.5 8.5s ✅
7.5s ❌

喜欣號安全泊岸😝
妓仔

小球bee

輸左個加大m記

入多300推

2x1 casheddd 江原希望反cup

中左bee伏，臨場補番個角細我都輸左兩餐譚仔

奴隸都幾勁 加埋琴日8連左

汽車 你下半要同我生生性性

講錯野唔得？咁鐘意jer我？
block左你仲咁多野講
我屌你 我祝你輸一世錢 係ifc跳落黎都死唔去

廢蜂

9.5b唔識補 臭雞果陣1-0唔敢gel

廢車 人地紅仲唔入
江原唔反杯就俾人入啦
阿門

德島阿波舞
岡山桃太郎

日乙小公主

集氣江原+車2.5b

講錯加時就唔識波
姐係講岩就識波
長知識了

邊個jer我人妻呀

廢車 原江入波

報左俾你內子聽

集氣廢車2.5b

Your girlfriend is watching you

輕輕鬆鬆

事後飛 gel頭 jer人
我屌你老母臭閪呀你老母做雞 你唔知你老豆係邊個呀
屌你老母死垃圾
人地講錯都好撚過你呀
你事前出水中咪話你叻囉
你又唔係
憑咩串人呀事後狗

祝你地羊多d啦咁，我去其他台過下日晨

po霸 嘴賤影響賭球心情 咪撚理佢啦

漏左yoyo

我都是事後放飛狗黎嫁炸

po霸

唔洗留了 13頁 講左德9.5s

成鳩日都係佢開po 仲唔係po霸?

唔理 事後 派我100

佢痴線嫁 mon住

正氣汽車入球細gel

普巴先係po霸

事前黎

btw 想派都要搵 第一代poba代勞
我比人禁足一個月 唔可以離開屋企

汽車一定唔會入到波

我都成日事後

即場重心 fc首爾第一球

垃圾多倫多 黃蜂

ching 賭開邊間

江原追和先啦

hkjc

Thanks

車射十幾次唔入

信親臭bee都冇好結果

0:1 車

終於入

廢車 1球

燈力又返黎

多謝你反手

👮報驚

車減二 快少少
江原 請追和反盃

一球完場了

有冇要斯巴達

完場未汽車，唔好再入了

睇好首爾會追和之後完

Bee依條死仆街
永久blacklist

日乙派彩未...

水原半場都未派

輸撚完未

一球到尾好嗎汽車

日職仲未派既

有咩球賭？

烏法半主
見到是緣份

手足 休息

毛！而家早定夜更

似孽緣

廢車
江源-2

江原cup

垃圾

細波正氣車

0 2 車

細波頂撚住屌你老味臭西車

臭雞個場仲未派錢既

上半又入唔入 真係嬲

想要俄佬下盤

肯派水原未 又重制賽果？

細波準備

狗會驚到

廢車win
江原大波

烏法 莫斯科斯巴達
半大

江原大波未呀屌

派未呀狗會

8點下盤

佐加大波回咁多

連敗8場
終於贏番場

今日睇盤未輸過
鳥法受半一

正

有冇人要巴達

江原個廢鳩 俾多機會都中龍

斯巴達 上盤

同路先好跟

情感斯巴達

火車頭同巴達已blacklist

我呢排好黑
希望巴達反底成功

人棄我取

俾埋今次機會斯巴達

狗會派錢未呀 屌你老母

最好轉平半

烏法瘋狂落飛

會唔會假波2-2

江源打假 食屎

上上次加時先贏
上次被人追和
睇埋今次

狗會大哥 場韓職派未

屌你老母廢鳩江原

韓職唔打假先係假

馬會開半一 高水 對客隊支持力度不足
此亦不妨看好主隊凱旋而歸

/warn

/ban

繼續下盤天下

烏法
奧達
巴希亞
烏拉爾

同球探d分析一樣

又要改比分了

痴撚線讓一又俾人絕，尋日光洲又係對家俾人搞

全不cashed

佢地自己買左大 係到反gel

下晝唯一條過關過到 買咁少

全北大球cashed

1001

Me

少賭波 想問咁係咪有錢收